keep唔到144fps

1080ti配i56500
Overwatch全低keep唔到144fps
請打救

gpu bottleneck 換 i7 7700k

掉左張卡佢

cpu wor ching

我1070 全中2k 都keep 到142 啵

我i5 6600 + 1060 開中高100% rendering都有150+fps啦

7700 1070 全高144~17x

1080p

4k?

裝個afterburner 睇下cpu usage

我都想問打機開game果陣順, 但打耐左之後變lag 既原因係唔係 cpu 過熱

HDMI插老母板?

Dvi

幾多GB RAM?

咩MOUSE同KEYBOARD?

8gb ddr4

40-70%

渲染幾%呀
用100%應該穩300架wo

睇下有冇爆ram

i5 落1080ti

洗乜7700k，買7350k超5ghz就得啦
依家d game只係優化雙核，四核打機冇用架

我張970上到144呀
交換呀樓主

一陣出去買7700k